記者會=六四426社論翻版

六四時候
人民日報4月26日社論
激氣更多民憤
而家根本係六四翻版

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

咁樣未到
無定性係激進分離主張
無港獨
無暴亂
無顏色革命
無老解